既然貼膠紙係防碎片四散 點解唔貼晒成隻窗？

都唔知貼個交叉做乜鳩
如果塊玻璃爆左
執走個交叉之後再掃埋其他碎？
貼晒成塊玻璃咪可以一執就執走晒囉

還掂都用好多膠紙 唔差在用多啲

應該好似電話咁痴mon貼

貼晒整隻窗的話，就會好似尿片咁，將碎玻璃包成仲波咁，如果成包嘢向下跌，真係殺人兇器

但係個交叉連啲碎咁跌
下面嗰個好似俾人用散彈槍咁打

重左好多喎 成塊跌落去真係兇器黎

痴返個玻璃mon貼先

根本就是多𨳊如！

乜都唔黐仲好